你話我髮型好似邊個明星....

我諗你搞錯左喇....

有冇人一樣會聽到燥？

屌你老母 楊枝甘露

真係一聽就想熄機

呢排啲垃圾驚廣告多到。仲有個一直強化一直爽都好撚煩

我們送神裝